係heymandi 見到標題"我係警察 拍拖係咩感覺"

係heymandi 見到呢個標題，好心涼，都廢時曬時間add佢屌柒佢。

眾所周知，heymandi多人夫同肥婆，除此之外，原來都吸引左唔少無女溝而上黎搵食既狗。

記得新年之前，肺炎未係好爆發個時，有個男人add 左我，標題都唔係好記得係咩啦。一開始佢話黎heymandi係想搵女朋友。問佢平時有咩興趣，同frd做咩之類，佢就話鍾意落街跑步，不過已經好耐無見自己朋友甘。傾左一陣已經無咩好傾，我就問佢做咩職業，佢先肯講自己原來係做文職popo!! 屌佢老母, 死popo, 呃9我，仲辯護自己唔係防暴，只係日日坐office既警察, 處理下市民既投訴，問甘可唔可以同我做朋友呀??咩撚野朋友呀?! 我真係屌佢老母!!! 屌左一句佢就即刻滾返出去個chatroom到。

仲有另一個男人add 過我，都唔係好記得佢標題係咩，不外乎大隻做gym個d, heymandi 男仔最興。一開頭已經覺得佢好撚低能，打字會打一粒字就enter, 搞到一粒字一行，仲要成日打錯字，份人又語無倫次, 好似弱智甘。佢好快開宗明義講自己係黎搵sp，問我o唔ok? ok, 我本來想走，不過佢甘弱智，我就臨走前問佢一句其實你做咩職業。佢叫我估先肯講，我求其話行為藝術家之類。佢就開估爆話"我就係你地所謂既死黑警!!" 就走左啦。屌，香港警察，知法犯法，上黎搵sp/ ptgf有幾出奇。不過見識到popo既中文連小學程度都不如, 或者根本佢有極抑壓既精神狀態。

作為女性，我都覺得對班殺人犯/強姦犯/販兵冰/黑社會既所作作為做唔到d咩。但我想講，無論你係女神又好，ptgf又好，雞又好，我地只要成世唔好接觸佢地, 等佢地成世都無女，成世都唔知拍拖係咩感覺!! A0 永遠都係A0!! 而家仲同popo拍梗拖既臭閪就被天下人歧視，警嫂就永遠做水[url][/url]炮車!!

成班狗，我要你地成世做單身狗。

絲打

甘
咁

好波絲打

SIS HO BALL

好多假膠扮黑警9up 勿認真

得罪講句
同狗拍拖個D就係雞
巴打咪撚幫狗埋單

Jeng

做popo 女朋友/ 老婆 自己睇路，
自我中心、學識低、眼光淺窄，生活圈子入面永遠得班狗。